8月17 蘋果A1 : 堅守議會戰線

邊Q 個仲掛住個垃圾會呀
係咪藍屍落既廣告
頂你我地d 文宣點會咁求其
求能其拎張垃圾會冇意思既圖再加幾隻字就算

聽下蕭生點講：

總辭呀！！！

一群市民

個style陌生得黎好熟悉

完全唔係平時文宣啲風格

好彩佢話一群市民
如果佢話一班手足都唔知信邊個好

終於落到蘋果了

但肥佬黎都好似係撐拒絕委任㗎喎

咁好明顯對家想你繼續留喺議會 公民黨同民主黨係咪真係要跌入圈套

對家出手了 今次好高

啱肥佬黎立場先會登

真係好on9

佢早排先叫總辭

肥佬黎都有話要考慮總辭嘅一日

4DQ議員若不能入「臨立會」先可以係方案

不過呢個廣告完全冇曬我哋黃絲嘅taste

好夾硬嚟

應該係老泛民啲啫

全撚部都係香港市民

一群市民

係黃色組織會開名啦
依家譚胃豬都叫你入去 唔會犯國安法

蘋果型咗一個禮拜咁快又想打回原形

A1放呢個

大佬唔想開？

建議樓主睇下新加坡歷史
反對派杯葛選舉既下場

自己諗下總辭make noise可以有幾多啦

根本就港共話晒事
睇落有A餐B餐揀
其實冇得揀